為何戀愛可以當做吸過半支煙

隨時不太高興將那煙蒂放一邊

又係你你收皮啦...

我就快揼撚柒你去填田區嗰邊